有份工, 係要幫客戶答技術問題

我老細係一定會自己答哂所有野, 唔駛我做
但我老細一send俾我要我答既野
一定係我地無呢D資料 , 我答唔出
我做到好失落, 點算